屌你老母蕭若元，講三個州全部畀人反cap

蕭若元：特朗普會在搖擺州份- 喬治亞州 密歇根州 威斯康辛州取勝

由1:40開始

屌你老母臭閪，就係呢三個一個一個咁畀人反cap咗，搞到特朗普輸撚咗成個選舉。

屌你老母臭閪，明知自己講嘢唔撚掂就算撚數啊，咁撚多口水做乜鳩。

搞撚掂你自己個仔未呀。
個仔蕭定一響大陸搵食，搵咗咁多年，奶共奶撚到仆街。蕭定一死全家就啱㗎喇
本身都唔撚想講，間公司都同大陸有千絲萬縷嘅關係。以前話佢人民幣力量嘅時候已經畀人講過好多次。

今次好搞唔搞，搞埋香港人最後希望
我真係好想特朗普做多四年呀屌

今鋪真係多撚謝燒山。

靜靜地贏唔得嘅

Yes Sir ! Sorry Sir

yes sir

你最開心啦 而家無人會制裁你喇

你點cap的

煩夠未，又屈落燒生到，連登仔夠日日話trump贏啦，洗唔洗全體自殺謝罪啊

on9少陣啦
講笑就話姐
鬧人做乜鳩
佢燈到直接燈死左777啦

又係姓賴既垃圾post

鬼叫佢中鳩晒咩

我明巴打好唔開心, 但都唔可以賴哂落蕭生

你點影的

佢有條片都講左根據當時情況分析，果陣全世界都覺得呢三個州多數都係侵贏，根本唔撚關燒山事

你點反cup的

收皮啦五毛

呢家憎到佢仆街 unsubscribed

你點蕭的